大家覺唔覺連登仔話舊高登仔唔肯接受新野好反感

我本身對於lihkg呢個新壇係好開心同好認同

但自從成班5p狗入左嚟之後就開始有d反感
依家個邀請碼系統拉曬d 5p，mk入黎（雖然我都係用邀請碼，但係我高登ac本身用isp註冊,同依家同名）

成班狗入曬嚟都算，新會員咪慢慢習慣呢到囉

屌你老母，點知個個帶曬d 5p文化入嚟，又吾又甘咁，比人屌都仲可以反駁番話新壇應該接受新事物 ，同班大陸人黎香港周街坐周街柯屎再話我地唔接納佢地有咩分別 ，最好笑係會有人認同佢地，幫佢地還擊

另一邊廂，有人走去整新icon將腦魔emoji化，其實此舉已經剝削曬腦魔嘅精髓。近排又走多個肥婆icon出黎。平心而論，你地咁做嘅好意同心機我都明 ，但始終出到嚟嘅觀感都唔多討好。但呢個時候班又有班人走出黎話我地唔接受新野。如果我地係唔接受新野，咁苦笑icon點走出黎

有時唔係話唔接受新野，但係高登固有文化就一定要保留。連高登文化都捍衛唔到仲點捍衛香港文化，抵抗蝗蟲入侵

最後，請你班新會員咪再話我地唔接受新野，你要記住依家係你地踩入黎我地地頭，唔通變相要我地就番你

苦笑icon原產地係高登

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

我知，係你傑作丫麻

留名等睇戇鳩仔話連登唔等同高登

但如果我地係固步自封又點會接受你個icon

咁你點定義咩叫新嘢舊嘢

其實成件事好on9,當初大家喺高登過黎都係為左擺脫林早洩同埋睇唔過眼佢咁串，睇死我地冇咗佢唔得咁，遲遲都唔更新server同app。但係高登文化一早就已經被承認。

點知依家上曬岸，班友真係當正自己發現新大陸要另起爐灶，又咩接納其他文化又盛

連登先整出嚟咪新野，高登本身有嘅咪舊野

仲有班android仔當係新forum咁上，會唔會係諗多咗

根本呢到最基本就係班高登走出黎既iOS難民

後尾開埋android先加埋d新移民入黎話乜鳩呢到唔係高登 要去高登化
同蝗蟲無撚分別

呢句真，頭一兩日淨係得ios個時好過依家好多，就算有野發生都㩒得住，同埋個時團結d。依家班an機,5p,mk一下子衝曬過嚟㩒都㩒唔住

你咪繼續你ios 我an狗囉。繼續分啦

其實lihkg本體係新壇，實質咪又係高登精神，都唔知班分化撚咁搞有咩為，益曬班死5p

我都知唔應該咁分，但係有樣野無可否認就係lihkg某程度上係因ios機先會成功推出。

同時大多低質5p都係number較大嘅新會員，好有可能係an機。只可以話樹大必有枯枝

有咩野就瀨鳩an機用家，ios撚就自己企係高地
an機就可以有5p仔mk仔，ios夠大撚把cdrom買撚完hkg+就咁入嚟啦，用下你個腦好冇

開頭人少啫後尾仲有hku email漏洞同雨狗嗰啲喺到無限賣ac, 唔開android一樣出問題, 只係早同遲
仲有腦魔emoji化咪解釋過係搵唔到原作者, 俾大家頂住檔先, 幫手摷返原作者攞到授權咪唔使用lomoji咁柒

依家個邀請碼系統拉曬d 5p，mk入黎（雖然我都係用邀請碼，但係我高登ac本身用isp註冊,同依家同名）

其實我都唔明點解會咁
本身有邀請碼都係買左app既人
買得app即係本身有上開高登既人
乜上開高登既人會支持5p既咩
點解之後會有咁多mk 5p

有啲人本身有ISP申請咗ac, 到出邀請碼嗰時覺得冇用, 轉手賣咗出去, 咪變咗一個漏洞
仲有hku email無限ISP同雨狗賣ac呢啲漏洞, 自然樹大有枯枝

樓主自己唔接受5p仔又要逼人唔接受

唔該巴打幫手解釋